江永祥警司，你入一入嚟！

你班pprb儍閪，講大話都有可能犯咗串謀謀殺罪同串謀恐怖襲擊罪，知唔知呀！

將來不論習派或江派執手尾，為咗恢復香港痾金，都一定擺你哋出嚟祭旗！

你重有些少意識就快啲辭職走佬移民， 過埋餘生， 但將來聯合國人權法庭會唔會搜捕你就難講嘞！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

真心有意識行為黎

同藍絲屋企人割左蓆，大家可唔可以出黎陪我過中秋呀？

移民？移去大灣區呀！屌你！

你on9?梗係要佢一齊留低共享大灣榮耀

生生世世留係大灣區

屌